警犬同醫管局而家玩緊卸膊操

如果差人同醫管前線嬲到一齊擺工既話 會唔會三百萬

推